
                      Otra bazofia subvencionada para permitir a este encasillado director dan rienda suelta a lo q le de la gana, asi podrian hacer peliculas cualquiera. Pelicula con muchos aires de grandeza, q tira solo de fama almodovar, lenta y predecible en algunos momentos. Ya q la he pagado con mis impuestos deberia haberme costado la mitad.
        
            